+++
title = "Fabricación de Cubiertas"
description = ""
keywords = ["Soluciones","Neumáticos"]
+++

## Calidad, Seguridad y Eficiencia

{{< figure src="/img/web-tire-sol6-01.jpg" >}}
<br><br>

<h3><p style="color: mediumblue;">Soluciones inteligentes para una calidad óptima del producto y estabilidad en la producción</p></h3>

**Como resultado de la progresiva automatización de los procesos de fabricación y las crecientes expectativas con relación a la calidad de los productos, los sistemas de control e inspección están sometidos a unas enormes exigencias**

Gracias a sus muchos años de experiencia trabajando junto a la industria del neumático, BST Group es capaz de brindar a sus clientes soluciones para cualquier tarea: soluciones de automatización racionalizada, sistemas de control de la calidad inteligentes y componentes de control de última generación.

**Prepárese para maravillarse con nuestros productos y soluciones:**

* Sistemas de control de la guía de banda para todos los procesos de fabricación
* Sistemas de medición de la tensión de banda en todos los tamaños de carga
* Sensores inteligentes y de alta precisión
* Sistemas de escaneado de perfil para perfiles de extrusión
* Medición del espesor en la calandra
* Sistemas de cámaras de alto rendimiento: tan fáciles de usar como los sensores
* Dispositivos de control inteligentes

Además de los productos estándar, BST Group desarrolla soluciones personalizadas específicas para cada cliente y dirigidas a resolver el problema que se presenta en cada caso.
<br><br>

||||
|---|---|---|
|<img src="/img/web-tire-sol6-02.jpg" width="270" height="140" style="margin: 10px 10px 10px 10px">|<img src="/img/web-tire-sol6-03.jpg" width="270" height="140" style="margin: 10px 10px 10px 10px">|<img src="/img/web-tire-sol6-04.jpg" width="270" height="140" style="margin: 10px 10px 10px 10px">|
|<p style="color: mediumblue; margin: 0 0 0 10px;">**LÍNEAS DE CALANDRADO**</p>|<p style="color: mediumblue; margin: 0 0 0 10px;">**LÍNEAS DE EXTRUSION**</p>|<p style="color: mediumblue; margin: 0 0 0 10px;">**LÍNEAS DE CALANDRADO INNERLINER**</p>|
|<p style="max-width: 270px; margin: 0 0 0 10px">BST Group ofrece una gama completa de productos para el control del guiado y la tensión de banda, la distribución homogénea del cordón textil, la medición del espesor y del ancho de la banda, los sistemas de corte de bordes guiados por la posición, el control de bobinado y el control de la calidad.</p>|<p style="max-width: 270px; margin: 0 0 0 10px">Además de sistemas de control del guiado y la tensión de banda y de revestimiento, las guías para cintas transportadoras y los sistemas de corte de bordes guiados por la posición, BST Group ofrece sistemas de control de la calidad integrales, tales como los sistemas de medición del ancho de banda.</p>|<p style="max-width: 270px; margin: 0 0 0 10px">Además de los sistemas estándar de control del guiado y la tensión de banda, de los sistemas de corte y de los sistemas de control de bobinado, BST Group está especializado en unidades integradas de doblado de alta precisión, sistemas de medición del ancho de banda y sistemas de marcado láser.</p>|
|<br>|<br>|<br>|
|<img src="/img/web-tire-sol6-05.jpg" width="270" height="140" style="margin: 10px 10px 10px 10px">|<img src="/img/web-tire-sol6-06.jpg" width="270" height="140" style="margin: 10px 10px 10px 10px">|<img src="/img/web-tire-sol6-07.jpg" width="270" height="140" style="margin: 10px 10px 10px 10px">|
|<p style="color: mediumblue; margin: 0 0 0 10px;">**CORTADORAS**</p>|<p style="color: mediumblue; margin: 0 0 0 10px;">**LÍNEAS DE DOBLADO**</p>|<p style="color: mediumblue; margin: 0 0 0 10px;">**MÁQUINA DE FABRICACIÓN DE NEUMÁTICOS**</p>|
|<p style="max-width: 270px; margin: 0 0 0 10px">BST Group ofrece todos los productos necesarios para una producción de alta calidad con cortadoras de cordón textil y de acero, desde sistemas de guiado de desbobinado y bobinado, guiado de banda fuera del bucle y frente a la cortadora hasta sistemas de medición del ancho de banda de alta precisión.</p>|<p style="max-width: 270px; margin: 0 0 0 10px">El proceso de doblado requiere precisión. BST Group es capaz de ofrecerla gracias a los sensores adecuados para cada aplicación, cámaras CCD de alto rendimiento, sistemas de control de la tensión y guiadores de banda fiables que tratan el material de manera cuidadosa.</p>|<p style="max-width: 270px; margin: 0 0 0 10px">Los componentes clave de los sistemas de control de la fabricación de neumáticos de BST Group son: un posicionamiento de entrada del material preciso desde las desbobinadoras, un guiado de banda exacto desde el bucle, un guiado de banda de alta precisión en el tambor servidor de capa y algoritmos de control geométrico inteligentes en el servidor de la cinta. Los sistemas de marcado láser completan la gama de productos.</p>|

<br><br>